我個仔琴日翻學就比老師要求轉校

笑下啦香港人 你地都好攰啦

是咁的

琴日我個仔第一日返幼稚園
正常一返到去冇咗老豆老母細路喊都係好正常
但係我個仔喊都冇喊
老師讚佢叻仔之後就去氹其他細路

當其他細路慢慢開始唔喊靜落嚟嘅時候
我個仔講咗句
「我地爸爸媽媽唔要我地喇」

成個幼稚園瞬間失控

老師第二次氹返啲細路
當啲細路開始喊到勊開始停嘅時候
我個仔無啦啦又爆咗句
「我地會俾人賣咗去，以後見唔返爸爸媽媽喇」

一瞬間全部小朋友都喊到不似人形
有啲仲喊到差啲窒息
搞到老師就嚟痴線
最後將佢調位調到最後面

辛辛苦苦終於捱到食飯時間

我個仔收到個飯之後大大力推咗落地
「唔係媽媽煮嘅我唔食！」

之後所有細路有樣學樣將啲飯推哂落地
又喊住又搵媽媽

等到放學嘅時候

我個仔第一個沖咗出嚟比我接
突然一個擰頭向住其他細路講
「我地聽日都會再俾人送過嚟架」

嗰個畫面
我一世都唔會忘記有幾壯觀

雖然篇野都po過幾次 但真心好笑
放鬆下啦香港人

真係好好笑

又loop